發達大計，FIFA加多一個球證模式點睇

玩家控制自己做裁判，隨時你都可以吹罰或者俾牌
球員會犯規，插水，越位，打架
咁當然吹唔吹罰，俾唔俾牌就你決定
判決正確就會受到高既評價

一開始就吹啲細比賽，如果吹得好就可以吹d重要比賽，好似歐聯決賽

吹得唔好就會扣人工，評價下降，調落去吹英冠

某d球會仲會私chat你，過數比你，要你黑哨幫佢，唔可以俾人捉到你收賄

開波前skill games係要唔好被狂暴狀態杜奧巴捉到

直頭出多隻game都得

有無得熱刺入波慶祝

邊夠膽整啊私chat呢樣野

好快悶

有咩好玩？

90分鐘死都唔吹雞等班球員攰到仆街

有街場模式就好玩啦 3vs3/5vs5 有埋沙灘足球更佳

我諗起低俗喜劇個個打飛機遊戲

應該互動d
成隻game最多可以3個玩家
1個控球證
2個控球隊
咁先好玩

瘋狂黑哨

幫美欺單擋

有得搞

慌唔比足協告撚死咩

可以北京電視機

Pro club 球證

有冇得賭埋外圍?

FIFA真係hea整都仆街
一早應該有啦

球員入波都有得慶祝啦，球證就判到十二碼之後

速度型球證

好多年前已經有人討論過，到今日都未有

吹吹下遇到球會主席帶槍落場兇你點算？

俾人攞波省有無得還拖？

整翻李健和呢個球員，加多個打交模式